import { DialogueQuestion } from '@/types/quiz';
import { addGrammarName } from '@/lib/quiz/helpers';
// 월요일, 화요일, 수요일, 목요일, 금요일, 토요일, 일요일
// 1시, 2시, 3시, 4시, 5시, 6시, 7시, 8시, 9시, 10시, 11시, 12시
// 오전, 오후, 주말
// 오늘, 내일, 어제
// 아침, 점심 ,저녁
// 읽다, 마시다, 듣다, 보다, 만나다, 먹다, 사다, 좋아하다, 자다, 배우다, 공부하다, 쇼핑하다, 이야기하다, 운동하다, 요리하다, 일하다, 전화하다
// 일어나다, 아르바이트하다, 노래를 부르다
// 남자친구, 여자친구, 노래방, 회의, 파티, 콘서트

const questions: Omit<DialogueQuestion, 'grammarName'>[] = [
  {
    id: 1,
    question: '몇 시에 일어나요?',
    questionTranslation: 'What time do you wake up?',
    answer: '저는 일곱 시에 일어나요.',
    alternativeAnswers: ['일곱 시에 일어나요.'],
    answerTranslation: "I wake up at 7 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '일곱 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '일어나요.' },
    ],
  },
  {
    id: 2,
    question: '몇 시에 잠을 자요?',
    questionTranslation: 'What time do you go to bed?',
    answer: '저는 열 시에 잠을 자요.',
    alternativeAnswers: ['열 시에 잠을 자요.', '열 시에 자요.'],
    answerTranslation: "I go to bed at 10 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '열 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '잠', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '자요.' },
    ],
  },
  {
    id: 3,
    question: '몇 시에 아침을 먹어요?',
    questionTranslation: 'What time do you eat breakfast?',
    answer: '저는 아홉 시에 아침을 먹어요.',
    alternativeAnswers: ['아홉 시에 아침을 먹어요.'],
    answerTranslation: "I eat breakfast at 9 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아홉 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아침', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '먹어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 4,
    question: '몇 시에 점심을 먹어요?',
    questionTranslation: 'What time do you eat lunch?',
    answer: '저는 열두 시에 점심을 먹어요.',
    alternativeAnswers: ['열두 시에 점심을 먹어요.'],
    answerTranslation: "I eat lunch at 12 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '열두 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '점심', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '먹어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 5,
    question: '몇 시에 저녁을 먹어요?',
    questionTranslation: 'What time do you eat dinner?',
    answer: '저는 여섯 시에 저녁을 먹어요.',
    alternativeAnswers: ['여섯 시에 저녁을 먹어요.'],
    answerTranslation: "I eat dinner at 6 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '여섯 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '먹어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 6,
    question: '몇 시에 영화관에서 영화를 봐요?',
    questionTranslation: 'What time do you watch a movie at the movie theater?',
    answer: '저는 다섯 시에 영화관에서 영화를 봐요.',
    alternativeAnswers: ['다섯 시에 영화관에서 영화를 봐요.'],
    answerTranslation: "I watch a movie at the movie theater at 5 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '다섯 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '영화', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '봐요.' },
    ],
  },
  {
    id: 7,
    question: '몇 시에 헬스장에서 운동을 해요?',
    questionTranslation: 'What time do you exercise at the gym?',
    answer: '저는 두 시에 헬스장에서 운동을 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '두 시에 헬스장에서 운동을 해요.',
      '두 시에 헬스장에서 운동해요.',
      '저는 두 시에 헬스장에서 운동해요.',
    ],
    answerTranslation: "I exercise at the gym at 2 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '두 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '헬스장', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '운동', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 8,
    question: '몇 시에 학교에서 수업을 들어요?',
    questionTranslation: 'What time do you take a class at school?',
    answer: '저는 열한 시에 학교에서 수업을 들어요.',
    alternativeAnswers: ['열한 시에 학교에서 수업을 들어요.'],
    answerTranslation: "I take a class at school at 11 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '열한 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '들어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 9,
    question: '몇 시에 카페에서 친구를 만나요?',
    questionTranslation: 'What time do you meet a friend at the cafe?',
    answer: '저는 세 시에 카페에서 친구를 만나요.',
    alternativeAnswers: ['세 시에 카페에서 친구를 만나요.'],
    answerTranslation: "I meet a friend at the cafe at 3 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '세 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '만나요.' },
    ],
  },
  {
    id: 10,
    question: '몇 시에 오빠한테 전화를 해요?',
    questionTranslation: 'What time do you call your brother?',
    answer: '저는 여덟 시에 오빠한테 전화를 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '여덟 시에 오빠한테 전화를 해요.',
      '여덟 시에 오빠한테 전화해요.',
      '저는 여덟 시에 오빠한테 전화해요.',
    ],
    answerTranslation: "I call my brother at 8 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '여덟 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '오빠', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '한테', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '전화', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 11,
    question: '몇 시에 도서관에서 공부를 해요?',
    questionTranslation: 'What time do you study in the library?',
    answer: '저는 한 시에 도서관에서 공부를 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '한 시에 도서관에서 공부를 해요.',
      '한 시에 도서관에서 공부해요.',
      '저는 한 시에 도서관에서 공부해요.',
    ],
    answerTranslation: "I study in the library at 1 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '한 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 12,
    question: '몇 시에 선생님하고 이야기를 해요?',
    questionTranslation: 'What time do you talk to your teacher?',
    answer: '저는 네 시에 선생님하고 이야기를 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '네 시에 선생님하고 이야기를 해요.',
      '네 시에 선생님하고 이야기해요.',
      '저는 네 시에 선생님하고 이야기해요.',
    ],
    answerTranslation: "I talk to my teacher at 4 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '네 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '선생님', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '이야기', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 13,
    question: '언제 남자친구를 만나요?',
    questionTranslation: 'When do you meet your boyfriend?',
    answer: '저는 주말에 남자친구를 만나요.',
    alternativeAnswers: ['주말에 남자친구를 만나요.'],
    answerTranslation: 'I meet my boyfriend at the weekend.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '주말', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '남자친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만나요.' },
    ],
  },
  {
    id: 14,
    question: '언제 여자친구를 만나요?',
    questionTranslation: 'When do you meet your girlfriend?',
    answer: '저는 주말에 여자친구를 만나요.',
    alternativeAnswers: ['주말에 여자친구를 만나요.'],
    answerTranslation: 'I meet my girlfriend at the weekend.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '주말', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '여자친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만나요.' },
    ],
  },
  {
    id: 15,
    question: '언제 남자친구하고 데이트를 해요?',
    questionTranslation: 'When do you go on a date with your boyfriend?',
    answer: '저는 주말에 남자친구하고 데이트를 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '주말에 남자친구하고 데이트를 해요.',
      '주말에 남자친구하고 데이트해요.',
      '저는 주말에 남자친구하고 데이트해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I go on a date with my boyfriend at the weekend.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '주말', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '남자친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '데이트', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 16,
    question: '언제 여자친구하고 데이트를 해요?',
    questionTranslation: 'When do you go on a date with your girlfriend?',
    answer: '저는 주말에 여자친구하고 데이트를 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '주말에 여자친구하고 데이트를 해요.',
      '주말에 여자친구하고 데이트해요.',
      '저는 주말에 여자친구하고 데이트해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I go on a date with my girlfriend at the weekend.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '주말', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '여자친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '데이트', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 17,
    question: '언제 학교에 가요?',
    questionTranslation: 'When do you go to school?',
    answer: '저는 오전에 학교에 가요.',
    alternativeAnswers: ['오전에 학교에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to school in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 18,
    question: '언제 책을 읽어요?',
    questionTranslation: 'When do you read a book?',
    answer: '저는 오전에 책을 읽어요.',
    alternativeAnswers: ['오전에 책을 읽어요.'],
    answerTranslation: 'I read a book in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '읽어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 19,
    question: '언제 운동을 해요?',
    questionTranslation: 'When do you exercise?',
    answer: '저는 오전에 운동을 해요.',
    alternativeAnswers: ['오전에 운동을 해요.', '오전에 운동해요.', '저는 오전에 운동해요.'],
    answerTranslation: 'I exercise in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '운동', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 20,
    question: '언제 음식을 만들어요?',
    questionTranslation: 'When do you make food?',
    answer: '저는 오전에 음식을 만들어요.',
    alternativeAnswers: ['오전에 음식을 만들어요.'],
    answerTranslation: 'I make food in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '음식', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만들어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 21,
    question: '언제 노래방에서 노래를 불러요?',
    questionTranslation: 'When do you sing at a karaoke?',
    answer: '저는 오전에 노래방에서 노래를 불러요.',
    alternativeAnswers: ['오전에 노래방에서 노래를 불러요.'],
    answerTranslation: 'I sing a song in a karaoke in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '노래방', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '노래', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '불러요.' },
    ],
  },
  {
    id: 22,
    question: '언제 학교에 가요?',
    questionTranslation: 'When do you go to school?',
    answer: '저는 오후에 학교에 가요.',
    alternativeAnswers: ['오후에 학교에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to school in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 23,
    question: '언제 아르바이트를 해요?',
    questionTranslation: 'When do you work a part-time job?',
    answer: '저는 오후에 아르바이트를 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '오후에 아르바이트를 해요.',
      '오후에 아르바이트해요.',
      '저는 오후에 아르바이트해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I work a part-time job in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아르바이트', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 24,
    question: '언제 쇼핑을 해요?',
    questionTranslation: 'When do you go shopping?',
    answer: '저는 오후에 쇼핑을 해요.',
    alternativeAnswers: ['오후에 쇼핑을 해요.', '오후에 쇼핑해요.', '저는 오후에 쇼핑해요.'],
    answerTranslation: 'I go shopping in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '쇼핑', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 25,
    question: '언제 영화를 봐요?',
    questionTranslation: 'When do you watch a movie?',
    answer: '저는 오후에 영화를 봐요.',
    alternativeAnswers: ['오후에 영화를 봐요.'],
    answerTranslation: 'I watch a movie in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영화', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '봐요.' },
    ],
  },
  {
    id: 26,
    question: '언제 도서관에서 공부를 해요?',
    questionTranslation: 'When do you study in the library?',
    answer: '저는 오후에 도서관에서 공부를 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '오후에 도서관에서 공부를 해요.',
      '오후에 도서관에서 공부해요.',
      '저는 오후에 도서관에서 공부해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I study in the library in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 27,
    question: '언제 카페에서 친구하고 이야기를 해요?',
    questionTranslation: 'When do you talk with your friend at a cafe?',
    answer: '저는 오후에 카페에서 친구하고 이야기를 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '오후에 카페에서 친구하고 이야기를 해요.',
      '오후에 카페에서 친구하고 이야기해요.',
      '저는 오후에 카페에서 친구하고 이야기해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I talk to my friend at a cafe in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '이야기', combineWithNext: true },
      { id: '10', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '11', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 28,
    question: '아침에 밥을 먹어요?',
    questionTranslation: 'Do you eat breakfast in the morning?',
    answer: '저는 아침에 밥을 안 먹어요.',
    alternativeAnswers: ['아침에 밥을 안 먹어요.', '아침을 안 먹어요.', '저는 아침을 안 먹어요.'],
    answerTranslation: "I don't eat breakfast in the morning.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아침', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '먹어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 29,
    question: '점심에 밥을 먹어요?',
    questionTranslation: 'Do you eat lunch at lunchtime?',
    answer: '저는 점심에 밥을 안 먹어요.',
    alternativeAnswers: ['점심에 밥을 안 먹어요.', '점심을 안 먹어요.', '저는 점심을 안 먹어요.'],
    answerTranslation: "I don't eat lunch at lunchtime.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '점심', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '먹어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 30,
    question: '저녁에 밥을 먹어요?',
    questionTranslation: 'Do you eat dinner in the evening?',
    answer: '저는 저녁에 밥을 안 먹어요.',
    alternativeAnswers: ['저녁에 밥을 안 먹어요.', '저녁을 안 먹어요.', '저는 저녁을 안 먹어요.'],
    answerTranslation: "I don't eat dinner in the evening.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '먹어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 31,
    question: '오늘 무엇을 마셔요?',
    questionTranslation: 'What do you drink today?',
    answer: '저는 오늘 맥주를 마셔요.',
    alternativeAnswers: ['오늘 맥주를 마셔요.', '오늘 저는 맥주를 마셔요.'],
    answerTranslation: 'I drink beer today.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '맥주', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '마셔요.' },
    ],
  },
  {
    id: 32,
    question: '오늘 무엇을 마셔요?',
    questionTranslation: 'What do you drink today?',
    answer: '저는 오늘 소주를 마셔요.',
    alternativeAnswers: ['오늘 소주를 마셔요.', '오늘 저는 소주를 마셔요.'],
    answerTranslation: 'I drink soju today.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '소주', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '마셔요.' },
    ],
  },
  {
    id: 33,
    question: '월요일에 뭐 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do on Monday?',
    answer: '월요일에 수업이 있어요.',
    alternativeAnswers: ['수업이 월요일에 있어요.'],
    answerTranslation: 'I have a class on Monday.',
items: [
      { id: '1', content: '월요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 34,
    question: '화요일에 뭐 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do on Tuesday?',
    answer: '화요일에 수업이 있어요.',
    alternativeAnswers: ['수업이 화요일에 있어요.'],
    answerTranslation: 'I have a class on Tuesday.',
items: [
      { id: '1', content: '화요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 35,
    question: '수요일에 뭐 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do on Wednesday?',
    answer: '수요일에 회의가 있어요.',
    alternativeAnswers: ['회의가 수요일에 있어요.'],
    answerTranslation: 'I have a meeting on Wednesday.',
items: [
      { id: '1', content: '수요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '회의', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 36,
    question: '목요일에 뭐 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do on Thursday?',
    answer: '목요일에 파티가 있어요.',
    alternativeAnswers: ['파티가 목요일에 있어요.'],
    answerTranslation: 'I have a party on Thursday.',
items: [
      { id: '1', content: '목요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '파티', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 37,
    question: '금요일에 뭐 있어요?',
    questionTranslation: "What's happening on Friday?",
    answer: '금요일에 콘서트가 있어요.',
    alternativeAnswers: ['콘서트가 금요일에 있어요.'],
    answerTranslation: 'There is a concert on Friday.',
items: [
      { id: '1', content: '금요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '콘서트', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 38,
    question: '토요일에 수업이 있어요?',
    questionTranslation: 'Do you have a class on Saturday?',
    answer: '토요일에 수업이 없어요.',
    alternativeAnswers: ['수업이 토요일에 없어요.'],
    answerTranslation: "I don't have a class on Saturday.",
    items: [
      { id: '1', content: '토요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '없어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 39,
    question: '일요일에 수업이 있어요?',
    questionTranslation: 'Do you have a class on Sunday?',
    answer: '일요일에 수업이 없어요.',
    alternativeAnswers: ['수업이 일요일에 없어요.'],
    answerTranslation: "I don't have a class on Sunday.",
    items: [
      { id: '1', content: '일요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '없어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 40,
    question: '아침에 어디에서 무엇을 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do where in the morning?',
    answer: '저는 아침에 공원에서 산책을 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아침에 공원에서 산책을 해요.',
      '아침에 공원에서 산책해요.',
      '저는 아침에 공원에서 산책해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I walk in the park in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아침', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '공원', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '산책', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 41,
    question: '아침에 어디에서 무엇을 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do where in the morning?',
    answer: '저는 아침에 집에서 한국어를 공부해요.',
    alternativeAnswers: ['아침에 집에서 한국어를 공부해요.'],
    answerTranslation: 'I study Korean at home in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아침', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '한국어', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 42,
    question: '점심에 어디에서 무엇을 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do where at lunchtime?',
    answer: '저는 점심에 식당에서 밥을 먹어요.',
    alternativeAnswers: [
      '점심에 식당에서 밥을 먹어요.',
      '식당에서 점심을 먹어요.',
      '저는 식당에서 점심을 먹어요.',
    ],
    answerTranslation: 'I eat lunch at a restaurant at lunchtime.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '점심', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '식당', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '먹어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 43,
    question: '점심에 어디에서 무엇을 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do where at lunchtime?',
    answer: '저는 점심에 학교에서 친구를 만나요.',
    alternativeAnswers: ['점심에 학교에서 친구를 만나요.'],
    answerTranslation: 'I meet my friend at school at lunchtime.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '점심', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '만나요.' },
    ],
  },
  {
    id: 44,
    question: '저녁에 어디에서 무엇을 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do where in the evening?',
    answer: '저는 저녁에 영화관에서 영화를 봐요.',
    alternativeAnswers: ['저녁에 영화관에서 영화를 봐요.'],
    answerTranslation: 'I watch a movie at a movie theater in the evening.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '영화', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '봐요.' },
    ],
  },
  {
    id: 45,
    question: '저녁에 어디에서 무엇을 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do where in the evening?',
    answer: '저는 저녁에 집에서 밥을 먹어요.',
    alternativeAnswers: ['저녁에 집에서 밥을 먹어요.'],
    answerTranslation: 'I eat dinner at home in the evening.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '먹어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 46,
    question: '3월에 어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go in March?',
    answer: '저는 3월에 한국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['3월에 한국에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to Korea in March.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '3월', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '한국', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 47,
    question: '4월에 무엇을 해요?',
    questionTranslation: 'What do you do in April?',
    answer: '저는 4월에 여행을 가요.',
    alternativeAnswers: ['4월에 여행을 가요.'],
    answerTranslation: 'I go on a trip in April.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '4월', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '여행', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 48,
    question: '12월에 무엇이 있어요?',
    questionTranslation: 'What is there in December?',
    answer: '12월에 크리스마스가 있어요.',
    alternativeAnswers: ['크리스마스가 12월에 있어요.'],
    answerTranslation: 'There is Christmas in December.',
items: [
      { id: '1', content: '12월', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '크리스마스', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 49,
    question: '12월에 헬스장에 사람이 있어요?',
    questionTranslation: 'Are there people in the gym in December?',
    answer: '아니요, 12월에 헬스장에 사람이 없어요.',
    alternativeAnswers: ['12월에 헬스장에 사람이 없어요.'],
    answerTranslation: 'No, there are no people in the gym in December.',
items: [
      { id: '1', content: '아니요,', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '12월', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '헬스장', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '없어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 50,
    question: '몇 시에 일어났어요?',
    questionTranslation: 'What time did you wake up?',
    answer: '일곱 시에 일어났어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 일곱 시에 일어났어요.'],
    answerTranslation: "I woke up at 7 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '일곱 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '일어났어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 51,
    question: '몇 시에 잤어요?',
    questionTranslation: 'What time did you go to bed?',
    answer: '열 시에 잠을 잤어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 열 시에 잠을 잤어요.', '저는 열 시에 잤어요.', '열 시에 잤어요.'],
    answerTranslation: "I went to bed at 10 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '열 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '잠', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '잤어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 52,
    question: '몇 시에 아침을 먹었어요?',
    questionTranslation: 'What time did you eat breakfast?',
    answer: '아홉 시에 아침을 먹었어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 아홉 시에 아침을 먹었어요.'],
    answerTranslation: "I ate breakfast at 9 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아홉 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아침', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '먹었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 53,
    question: '몇 시에 점심을 먹었어요?',
    questionTranslation: 'What time did you eat lunch?',
    answer: '열두 시에 점심을 먹었어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 열두 시에 점심을 먹었어요.'],
    answerTranslation: "I ate lunch at 12 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '열두 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '점심', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '먹었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 54,
    question: '몇 시에 저녁을 먹었어요?',
    questionTranslation: 'What time did you eat dinner?',
    answer: '여섯 시에 저녁을 먹었어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 여섯 시에 저녁을 먹었어요.'],
    answerTranslation: "I ate dinner at 6 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '여섯 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '먹었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 55,
    question: '몇 시에 영화관에서 영화를 봤어요?',
    questionTranslation: 'What time did you watch a movie at the movie theater?',
    answer: '다섯 시에 영화관에서 영화를 봤어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 다섯 시에 영화관에서 영화를 봤어요.'],
    answerTranslation: "I watched a movie at the movie theater at 5 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '다섯 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '영화', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '봤어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 56,
    question: '몇 시에 헬스장에서 운동을 했어요?',
    questionTranslation: 'What time did you exercise at the gym?',
    answer: '두 시에 헬스장에서 운동을 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '저는 두 시에 헬스장에서 운동을 했어요.',
      '두 시에 헬스장에서 운동했어요.',
      '저는 두 시에 헬스장에서 운동했어요.',
    ],
    answerTranslation: "I exercised at the gym at 2 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '두 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '헬스장', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '운동', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 57,
    question: '몇 시에 학교에서 수업을 들었어요?',
    questionTranslation: 'What time did you take a class at school?',
    answer: '열한 시에 학교에서 수업을 들었어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 열한 시에 학교에서 수업을 들었어요.'],
    answerTranslation: "I took a class at school at 11 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '열한 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '들었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 58,
    question: '몇 시에 카페에서 친구를 만났어요?',
    questionTranslation: 'What time did you meet a friend at the cafe?',
    answer: '세 시에 카페에서 친구를 만났어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 세 시에 카페에서 친구를 만났어요.'],
    answerTranslation: "I met a friend at the cafe at 3 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '세 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '만났어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 59,
    question: '몇 시에 오빠한테 전화를 했어요?',
    questionTranslation: 'What time did you call your brother?',
    answer: '여덟 시에 오빠한테 전화를 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '저는 여덟 시에 오빠한테 전화를 했어요.',
      '여덟 시에 오빠한테 전화했어요.',
      '저는 여덟 시에 오빠한테 전화했어요.',
    ],
    answerTranslation: "I called my brother at 8 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '여덟 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '오빠', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '한테', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '전화', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 60,
    question: '몇 시에 도서관에서 공부를 했어요?',
    questionTranslation: 'What time did you study in the library?',
    answer: '한 시에 도서관에서 공부를 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '저는 한 시에 도서관에서 공부를 했어요.',
      '한 시에 도서관에서 공부했어요.',
      '저는 한 시에 도서관에서 공부했어요.',
    ],
    answerTranslation: "I studied in the library at 1 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '한 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 61,
    question: '몇 시에 선생님하고 이야기를 했어요?',
    questionTranslation: 'What time did you talk to your teacher?',
    answer: '네 시에 선생님하고 이야기를 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '저는 네 시에 선생님하고 이야기를 했어요.',
      '네 시에 선생님하고 이야기했어요.',
      '저는 네 시에 선생님하고 이야기했어요.',
    ],
    answerTranslation: "I talked to my teacher at 4 o'clock.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '네 시', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '선생님', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '이야기', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 62,
    question: '언제 남자친구를 만났어요?',
    questionTranslation: 'When did you meet your boyfriend?',
    answer: '주말에 남자친구를 만났어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 주말에 남자친구를 만났어요.'],
    answerTranslation: 'I met my boyfriend at the weekend.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '주말', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '남자친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만났어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 63,
    question: '언제 여자친구를 만났어요?',
    questionTranslation: 'When did you meet your girlfriend?',
    answer: '주말에 여자친구를 만났어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 주말에 여자친구를 만났어요.'],
    answerTranslation: 'I met my girlfriend at the weekend.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '주말', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '여자친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만났어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 64,
    question: '언제 남자친구하고 데이트를 했어요?',
    questionTranslation: 'When did you go on a date with your boyfriend?',
    answer: '주말에 남자친구하고 데이트를 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '저는 주말에 남자친구하고 데이트를 했어요.',
      '주말에 남자친구하고 데이트했어요.',
      '저는 주말에 남자친구하고 데이트했어요.',
    ],
    answerTranslation: 'I went on a date with my boyfriend at the weekend.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '주말', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '남자친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '데이트', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 65,
    question: '언제 여자친구하고 데이트를 했어요?',
    questionTranslation: 'When did you go on a date with your girlfriend?',
    answer: '주말에 여자친구하고 데이트를 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '저는 주말에 여자친구하고 데이트를 했어요.',
      '주말에 여자친구하고 데이트했어요.',
      '저는 주말에 여자친구하고 데이트했어요.',
    ],
    answerTranslation: 'I went on a date with my girlfriend at the weekend.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '주말', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '여자친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '데이트', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 66,
    question: '언제 학교에 갔어요?',
    questionTranslation: 'When did you go to school?',
    answer: '오전에 학교에 갔어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 오전에 학교에 갔어요.'],
    answerTranslation: 'I went to school in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '갔어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 67,
    question: '언제 책을 읽었어요?',
    questionTranslation: 'When did you read a book?',
    answer: '오전에 책을 읽었어요.',
    alternativeAnswers: ['저는 오전에 책을 읽었어요.'],
    answerTranslation: 'I read a book in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '읽었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 68,
    question: '언제 운동을 했어요?',
    questionTranslation: 'When did you exercise?',
    answer: '오전에 운동을 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '저는 오전에 운동을 했어요.',
      '오전에 운동했어요.',
      '저는 오전에 운동했어요.',
    ],
    answerTranslation: 'I exercised in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '운동', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 69,
    question: '언제 음식을 만들었어요?',
    questionTranslation: 'When did you make food?',
    answer: '저는 오전에 음식을 만들었어요.',
    alternativeAnswers: ['오전에 음식을 만들었어요.', '오전에 저는 음식을 만들었어요.'],
    answerTranslation: 'I made food in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '음식', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만들었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 70,
    question: '언제 노래방에서 노래를 불렀어요?',
    questionTranslation: 'When did you sing a song in karaoke?',
    answer: '저는 오전에 노래방에서 노래를 불렀어요.',
    alternativeAnswers: [
      '오전에 노래방에서 노래를 불렀어요.',
      '오전에 저는 노래방에서 노래를 불렀어요.',
    ],
    answerTranslation: 'I sang a song in a karaoke in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오전', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '노래방', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '노래', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '불렀어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 71,
    question: '언제 학교에 갔어요?',
    questionTranslation: 'When did you go to school?',
    answer: '저는 오후에 학교에 갔어요.',
    alternativeAnswers: ['오후에 학교에 갔어요.', '오후에 저는 학교에 갔어요.'],
    answerTranslation: 'I went to school in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '갔어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 72,
    question: '언제 아르바이트를 했어요?',
    questionTranslation: 'When did you work a part-time job?',
    answer: '저는 오후에 아르바이트를 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '오후에 아르바이트를 했어요.',
      '오후에 아르바이트했어요.',
      '저는 오후에 아르바이트했어요.',
    ],
    answerTranslation: 'I worked a part-time job in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아르바이트', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 73,
    question: '언제 쇼핑을 했어요?',
    questionTranslation: 'When did you go shopping?',
    answer: '저는 오후에 쇼핑을 했어요.',
    alternativeAnswers: ['오후에 쇼핑을 했어요.', '오후에 쇼핑했어요.', '저는 오후에 쇼핑했어요.'],
    answerTranslation: 'I went shopping in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '쇼핑', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 74,
    question: '언제 영화를 봤어요?',
    questionTranslation: 'When did you watch a movie?',
    answer: '저는 오후에 영화를 봤어요.',
    alternativeAnswers: ['오후에 영화를 봤어요.', '오후에 저는 영화를 봤어요.'],
    answerTranslation: 'I watched a movie in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영화', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '봤어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 75,
    question: '언제 도서관에서 공부를 했어요?',
    questionTranslation: 'When did you study in the library?',
    answer: '저는 오후에 도서관에서 공부를 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '오후에 도서관에서 공부를 했어요.',
      '오후에 도서관에서 공부했어요.',
      '저는 오후에 도서관에서 공부했어요.',
    ],
    answerTranslation: 'I studied in the library in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 76,
    question: '언제 카페에서 친구하고 이야기를 했어요?',
    questionTranslation: 'When did you talk to your friend at a cafe?',
    answer: '저는 오후에 카페에서 친구하고 이야기를 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '오후에 카페에서 친구하고 이야기를 했어요.',
      '오후에 카페에서 친구하고 이야기했어요.',
      '저는 오후에 카페에서 친구하고 이야기했어요.',
    ],
    answerTranslation: 'I talked to my friend at a cafe in the afternoon.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오후', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '이야기', combineWithNext: true },
      { id: '10', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '11', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 77,
    question: '언제 밥을 안 먹었어요?',
    questionTranslation: "When didn't you eat?",
    answer: '저는 아침에 밥을 안 먹었어요.',
    alternativeAnswers: [
      '아침에 밥을 안 먹었어요.',
      '아침을 안 먹었어요.',
      '저는 아침을 안 먹었어요.',
    ],
    answerTranslation: "I didn't eat breakfast in the morning.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아침', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '먹었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 78,
    question: '언제 밥을 안 먹었어요?',
    questionTranslation: "When didn't you eat?",
    answer: '저는 점심에 밥을 안 먹었어요.',
    alternativeAnswers: [
      '점심에 밥을 안 먹었어요.',
      '점심을 안 먹었어요.',
      '저는 점심을 안 먹었어요.',
    ],
    answerTranslation: "I didn't eat lunch at lunchtime.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '점심', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '먹었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 79,
    question: '언제 밥을 안 먹었어요?',
    questionTranslation: "When didn't you eat?",
    answer: '저는 저녁에 밥을 안 먹었어요.',
    alternativeAnswers: [
      '저녁에 밥을 안 먹었어요.',
      '저녁을 안 먹었어요.',
      '저는 저녁을 안 먹었어요.',
    ],
    answerTranslation: "I didn't eat dinner in the evening.",
    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '먹었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 80,
    question: '언제 맥주를 마셨어요?',
    questionTranslation: 'When did you drink beer?',
    answer: '저는 오늘 맥주를 마셨어요.',
    alternativeAnswers: ['오늘 맥주를 마셨어요.', '오늘 저는 맥주를 마셨어요.'],
    answerTranslation: 'I drank beer today.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '맥주', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '마셨어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 81,
    question: '언제 소주를 마셨어요?',
    questionTranslation: 'When did you drink soju?',
    answer: '저는 오늘 소주를 마셨어요.',
    alternativeAnswers: ['오늘 소주를 마셨어요.', '오늘 저는 소주를 마셨어요.'],
    answerTranslation: 'I drank soju today.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '소주', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '마셨어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 82,
    question: '언제 수업이 있었어요?',
    questionTranslation: 'When did you have a class?',
    answer: '월요일에 수업이 있었어요.',
    alternativeAnswers: ['수업이 월요일에 있었어요.'],
    answerTranslation: 'I had a class on Monday.',
items: [
      { id: '1', content: '월요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 83,
    question: '언제 수업이 있었어요?',
    questionTranslation: 'When did you have a class?',
    answer: '화요일에 수업이 있었어요.',
    alternativeAnswers: ['수업이 화요일에 있었어요.'],
    answerTranslation: 'I had a class on Tuesday.',
items: [
      { id: '1', content: '화요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 84,
    question: '언제 회의가 있었어요?',
    questionTranslation: 'When did you have a meeting?',
    answer: '수요일에 회의가 있었어요.',
    alternativeAnswers: ['회의가 수요일에 있었어요.'],
    answerTranslation: 'I had a meeting on Wednesday.',
items: [
      { id: '1', content: '수요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '회의', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 85,
    question: '언제 파티가 있었어요?',
    questionTranslation: 'When was there a party?',
    answer: '목요일에 파티가 있었어요.',
    alternativeAnswers: ['파티가 목요일에 있었어요.'],
    answerTranslation: 'There was a party on Thursday.',
items: [
      { id: '1', content: '목요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '파티', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 86,
    question: '언제 콘서트가 있었어요?',
    questionTranslation: 'When was there a concert?',
    answer: '금요일에 콘서트가 있었어요.',
    alternativeAnswers: ['콘서트가 금요일에 있었어요.'],
    answerTranslation: 'There was a concert on Friday.',
items: [
      { id: '1', content: '금요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '콘서트', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '가', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '있었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 87,
    question: '언제 수업이 없었어요?',
    questionTranslation: "When didn't you have a class?",
    answer: '토요일에 수업이 없었어요.',
    alternativeAnswers: ['수업이 토요일에 없었어요.'],
    answerTranslation: "I didn't have a class on Saturday.",
    items: [
      { id: '1', content: '토요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '없었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 88,
    question: '언제 수업이 없었어요?',
    questionTranslation: "When didn't you have a class?",
    answer: '일요일에 수업이 없었어요.',
    alternativeAnswers: ['수업이 일요일에 없었어요.'],
    answerTranslation: "I didn't have a class on Sunday.",
    items: [
      { id: '1', content: '일요일', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '없었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 89,
    question: '언제 공원에서 산책을 했어요?',
    questionTranslation: 'When did you walk in the park?',
    answer: '저는 아침에 공원에서 산책을 했어요.',
    alternativeAnswers: [
      '아침에 공원에서 산책을 했어요.',
      '아침에 공원에서 산책했어요.',
      '저는 아침에 공원에서 산책했어요.',
    ],
    answerTranslation: 'I walked in the park in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아침', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '공원', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '산책', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 90,
    question: '언제 집에서 한국어를 공부했어요?',
    questionTranslation: 'When did you study Korean at home?',
    answer: '저는 아침에 집에서 한국어를 공부했어요.',
    alternativeAnswers: ['아침에 집에서 한국어를 공부했어요.'],
    answerTranslation: 'I studied Korean at home in the morning.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아침', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '한국어', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '공부했어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 91,
    question: '언제 식당에서 밥을 먹었어요?',
    questionTranslation: 'When did you eat at a restaurant?',
    answer: '저는 점심에 식당에서 밥을 먹었어요.',
    alternativeAnswers: ['점심에 식당에서 밥을 먹었어요.'],
    answerTranslation: 'I ate lunch at a restaurant at lunchtime.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '점심', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '식당', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '먹었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 92,
    question: '언제 학교에서 친구를 만났어요?',
    questionTranslation: 'When did you meet your friend at school?',
    answer: '저는 점심에 학교에서 친구를 만났어요.',
    alternativeAnswers: ['점심에 학교에서 친구를 만났어요.'],
    answerTranslation: 'I met my friend at school at lunchtime.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '점심', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '만났어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 93,
    question: '언제 영화관에서 영화를 봤어요?',
    questionTranslation: 'When did you watch a movie at the movie theater?',
    answer: '저는 저녁에 영화관에서 영화를 봤어요.',
    alternativeAnswers: ['저녁에 영화관에서 영화를 봤어요.'],
    answerTranslation: 'I watched a movie at a movie theater in the evening.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '영화', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '봤어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 94,
    question: '언제 집에서 밥을 먹었어요?',
    questionTranslation: 'When did you eat at home?',
    answer: '저는 저녁에 집에서 밥을 먹었어요.',
    alternativeAnswers: ['저녁에 집에서 밥을 먹었어요.'],
    answerTranslation: 'I ate dinner at home in the evening.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '먹었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 95,
    question: '언제 한국에 갔어요?',
    questionTranslation: 'When did you go to Korea?',
    answer: '저는 3월에 한국에 갔어요.',
    alternativeAnswers: ['3월에 한국에 갔어요.'],
    answerTranslation: 'I went to Korea in March.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '3월', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '한국', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '갔어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 96,
    question: '언제 미국에 갔어요?',
    questionTranslation: 'When did you go to the United States?',
    answer: '저는 9월에 미국에 갔어요.',
    alternativeAnswers: ['9월에 미국에 갔어요.'],
    answerTranslation: 'I went to the United States in September.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '9월', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '미국', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '갔어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 97,
    question: '언제 여행을 갔어요?',
    questionTranslation: 'When did you go on a trip?',
    answer: '저는 4월에 여행을 갔어요.',
    alternativeAnswers: ['4월에 여행을 갔어요.'],
    answerTranslation: 'I went on a trip in April.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '4월', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '여행', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '갔어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 98,
    question: '언제 책을 읽었어요?',
    questionTranslation: 'When did you read a book?',
    answer: '저는 어제 책을 읽었어요.',
    alternativeAnswers: ['어제 책을 읽었어요.'],
    answerTranslation: 'I read a book yesterday.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '어제', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '읽었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 99,
    question: '언제 영화를 봤어요?',
    questionTranslation: 'When did you watch a movie?',
    answer: '저는 어제 저녁에 영화를 봤어요.',
    alternativeAnswers: ['어제 저녁에 영화를 봤어요.'],
    answerTranslation: 'I watched a movie last night.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '어제', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '영화', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '봤어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 100,
    question: '언제 친구를 만났어요?',
    questionTranslation: 'When did you meet your friend?',
    answer: '저는 어제 저녁에 친구를 만났어요.',
    alternativeAnswers: ['어제 저녁에 친구를 만났어요.'],
    answerTranslation: 'I met my friend last night.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '어제', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '만났어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 101,
    question: '언제 술을 마셨어요?',
    questionTranslation: 'When did you drink alcohol?',
    answer: '저는 어제 저녁에 술을 마셨어요.',
    alternativeAnswers: ['어제 저녁에 술을 마셨어요.'],
    answerTranslation: 'I drank alcohol last night.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '어제', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '술', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '마셨어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 102,
    question: '언제 피자를 먹었어요?',
    questionTranslation: 'When did you eat pizza?',
    answer: '저는 어제 저녁에 피자를 먹었어요.',
    alternativeAnswers: ['어제 저녁에 피자를 먹었어요.'],
    answerTranslation: 'I ate pizza last night.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '어제', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '피자', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '먹었어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 103,
    question: '언제 콘서트에 갔어요?',
    questionTranslation: 'When did you go to a concert?',
    answer: '저는 어제 저녁에 콘서트에 갔어요.',
    alternativeAnswers: ['어제 저녁에 콘서트에 갔어요.'],
    answerTranslation: 'I went to a concert last night.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '어제', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '콘서트', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '갔어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 104,
    question: '언제 노래방에서 노래를 불렀어요?',
    questionTranslation: 'When did you sing at karaoke?',
    answer: '저는 어제 저녁에 노래방에서 노래를 불렀어요.',
    alternativeAnswers: ['어제 저녁에 노래방에서 노래를 불렀어요.'],
    answerTranslation: 'I sang a song at a karaoke last night.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '어제', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '저녁', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '노래방', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '노래', combineWithNext: true },
      { id: '9', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '10', content: '불렀어요.' },
    ],
  },
];

export const timeExpressionQuestions = addGrammarName(questions, 'time-expressions');
